政府成日叫人睇基本法 想問下基本法第68條幾時實行？

基本法第六十八條
香港特別行政區立法會由選舉產生。
立法會的產生辦法根據香港特別行政區的實際情況和循序漸進的原則而規定，最終達至全部議員由普選產生的目標。

講撚左廿年
爭取0708普選 到12雙普選 到1617 到而家已經2019年啦大佬 我由當年03年一個學生聽到而家 呢樣野都未做到 可能好多人都放棄左

政府成日話人違反基本法 咁政府又有冇尊重過呢條法例 共產黨唔批既話憑乜叫港人去遵守你呢本選擇性執行既基本法？

究竟仲要爭取幾多年呀 點解咁簡單而且當初起草時大家同意既民主制度你共產黨要拖呀 呢個垃圾立法會根本反映唔到真實港人心聲 係咪真係逼香港人個個月上街 再不斷武力升級先有用？

定根本只係想拖到每日150個蝗蟲溝淡曬真香港人先比個普選我地？我只能夠講我地時間真係唔多 每日150個 每拖一年就多5萬幾個蝗蟲

根本政府就唔可以怪人民上街擾亂社會 一個冇民意授權既議會完全唔係幫我地發聲 個撚個都係為左去做人大政協撈一官半職 你估我地出黎行好撚好玩 日日都日曬雨淋連皮都曬傷埋呀屌你老母 所以話 要盡快集氣爭取一個民主既制度 否則仲有千千萬萬條惡法 到時唯有一年365日都暴力抗爭

成本基本法愈睇愈唔對路

咩係實際情況 同 循序漸進 任佢up

依家漸退緊都似

95年傾到而家19年
50年不變都行撚左一半
漸佢老母個老母

林 謝 不要賣港
落實 雙普通

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

循序漸進=150換曬血
到時天然被統

全部議員由普選產生
呢條本身就寫得on9
「全部」「普選」定義極度含糊
如果分選區, 咁即係全部議席都只係由一部份選民選出黎, 咁算唔算「普選」?

如果分區選都算, 咁而家冇其他功能界別既選民可以成為「超級區議會」界別選民, 即係所有人都係一票分區一票功能, 又可唔可以算「普選」?

定係要廢除功能組別&唔分選區, 全部70席都係所有選民一人一票先算係「全部」「普選」?

其實基本法好多條都係咁, 寫到一pat屎, 連大學生啲paper都嚴謹過佢